飲水嗆齊咳到停唔到

想問係咪中左武肺...

唔一定，可能係弱智

我有個fd就係咁咳到死左
RIP 下世小心d